國泰/港龍機票改日期，幫幫手

想問吓有冇巴打可以幫手睇吓國泰個網睇咪虧虧哋？

因爲個friend 有嘢做機票要改期啦 ，咁宜家ka 同 cx 係同一個網，上到去check 到個booking，不過一撳出啲咁嘅野

咁應該係確定個制load 9年都load 唔到

如果有巴打都book 咗 cx 或者ka 可唔可以幫手睇下你哋係唔係都係咁
我估係因爲啱啱29號ka 同 cx 個網合併搞到load 唔到

直接打去啦0.0

咁點畀錢

你當初買機票都入咗信用卡資料
按正路都係用返同一個信用卡資料扣數

咁我打去問下先

係咪你個browser問題？用chrome試下，試過用ie 係有問題.

Chrome / safari 都試過
用mac

唔係不嬲都係上cx買架咩 全部code share

打去改啦

我係上ka 買
anyway, 打去改